\thispagestyle{plain}
\index[in]{Fahrt}
\index[in]{Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!olka!Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!olka!Fahrt}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Springt der Stein}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Fahrt}

\beginsong{Fahrt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/springtderstein} 

\beginverse 
2. Fr\chord{e}ag nicht nach dem Z\chord{a}iel, denn wir \chord{e}ahnen es n\chord{a}ur, \\
irgendw\chord{C}o ist es s\chord{D}icher verh\chord{G}eißen:\chord{H^7} \\
H\chord{C}art ist der W\chord{G}eg und nur schm\chord{H^7}al ist die Spur, \\
doch wir w\chord{e}issen, dass v\chord{H^7}or uns schon m\chord{e}ancher dorthin f\chord{H^7}uhr. \\
Und mit H\chord{e}eho f\chord{a}olgen wir n\chord{e}ach, immer weiter und w\chord{H^7}eiter im L\chord{e}eben. \\
Heh\chord{C}o, \chord{D}alles Ungem\chord{G}ach z\chord{e}ählt ger\chord{a}ing in \chord{H^7}unserem Str\chord{e}eben. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. S\chord{e}ieh nicht immer h\chord{a}in, wo die \chord{e}anderen st\chord{a}ehn, \\
lass sie l\chord{C}achen und h\chord{D}öhnen und pr\chord{G}ahlen.\chord{H^7} \\
St\chord{C}illstand ist T\chord{G}od und noch \chord{H^7}eh sies versehn, \\
wird ihr \chord{e}armselig L\chord{H^7}eben wie tr\chord{e}ockner Staub verw\chord{H^7}ehn. \\
Denn mit H\chord{e}eho f\chord{a}ahrn sie dah\chord{e}in und sie glauben, sie h\chord{H^7}ätten gew\chord{e}onnen. \\
Heh\chord{C}o, w\chord{D}o ist ihr Gew\chord{G}inn? \chord{e}Ist wie gr\chord{a}auer R\chord{H^7}auch zerr\chord{e}onnen. \\
\endverse

\beginverse
4. S\chord{e}ammeln wir die T\chord{a}age wie b\chord{e}ergendes L\chord{a}aub \\
und die St\chord{C}unden wie d\chord{D}uftende Bl\chord{G}üten,\chord{H^7} \\
s\chord{C}ind keinem Kl\chord{G}ang, keinem Z\chord{H^7}urufe taub, \\
finden \chord{e}unsere F\chord{H^7}ährte durch Gr\chord{e}as und Stein und St\chord{H^7}aub. \\
Und mit H\chord{e}eho kl\chord{a}ingt unser L\chord{e}ied für die Freiheit in W\chord{H^7}orten und D\chord{e}enken! \\
Heh\chord{C}o, w\chord{D}er da mit uns z\chord{G}ieht, w\chord{e}ird uns \chord{a}auch mit s\chord{H^7}ich besch\chord{e}enken. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz), bund deutscher jungenschaften\\
TS: 480
\end{angaben}
